GoPro 5 or GoPro 4

點解gopro4 舊一代但都無乜點平過 仲同gopro5 差唔多價？

因為G4本身個價高？

咁出左新一代都應該減價掛